［世紀大戰］HSU vs HKU

：恒大世界第一
：港大更勝一籌

亞洲第零完勝

痕大

我地恒大下年打算超越哈佛 腳踏牛津 劍指劍橋

好撚悶

hku = 垃圾

眾望所歸

HSU>>>>>>>>HKU>>>>>>>>其他是但

又係呢d post
係人都個我含最勁啦

差唔多又到jupas啦，各位識簡啦

Pound of my school

有得比咩 港大畢業得平均30k左右。

人地含大最低都50k啦

陰屍紙